文宣啊 三罷又無人出聲明 唔好亂

唔好亂 唔好割 有錯就認
下次做好啲
今次要文宣組補鑊架

文宣 要聲明番個活動 同 數番呢三日政府啲仆街野